筆直6000內 求電腦(for打機）推介

如題，想砌黎玩playerunknow battlegrounds 求推介

推

伸手

第一次砌機 真係唔熟

ps4

Xbox one獨佔喎

悠二啦

其實Google下有幾撚難?
唔識Google入下硬件集中post都有list link
點解要下下兩手空空，仲要專登開個post問?
有原因既，可能你係電腦白痴
但唔識google其實唔可以歸類為電腦白痴
應該係先天性弱智

係咪覺得有專人解答比較可靠?
唔好以為個個硬台巴打都係讀u讀computer science 出黎
好似好撚勁
其實我地都係問google

有冇俾List係講緊你有冇一個科學探究精神
去解決問題
話知你係做齊功課搞清晒啲砌機概念同用語
定copy and paste一條list就算
起碼令人覺得你有少少砌機既熱誠
答都答得認真啲
亦令我地更清楚你既需要
同埋起碼確保自己對砌機知識掌有基本認識
即使人地用咩好華麗既用語
你都冇咁易俾人水

你唔明，好簡單
我而家俾條List你
cpu:amd fx 8350 4ghz
mb:MSI 970A SLI Krait Edition
ram:adata 8GB x2 ddr3 1600
display card:asus gt1030
psu:gtr POTR450 450W 12CM ATX
case:gtr atx case
呢條List好撚勁架
所有game開高效都唔lag
你乜撚功課都冇做
冇harddisk你信我百成啦

想要條List唔伏既
問google好容易
算啦嗱而家好人俾條拎你

以後你見到人開post乞list兩手空空
係呢條Link是旦copy條符合budget既list俾佢就得架啦
唔使搞咁多